遇到個男仔好飄忽可以點？

時好時壞，有時又搵我，有時又唔理人...

你班女人咪又係咁

唔係男就女架啦

30624700
30624770
43140624
30624700
30624770
53420213942
43140624

0434043402320232
0646064608780878
0515051502420242
0696069602720272
30624700
30624770
53420213942
43140624
30624700
30624770
43140624
0434043402320232
0646064608780878
0515051502420242
0696069602720272
0434043402320232
0646064608780878
0515051502420242
0696069602720272
30624700
30624770
5342021394313424

最緊要查清楚係咪騎牛揾馬， 當你sp

鍾意人咪主動搵下人囉 可能佢都等緊你啦

player

收放自如先可以令你鐘晒個頭落去
隨傳隨到就cheap 就會覺得條仔無料到
唔會牽腸掛肚 最後就派帽

咁你點應佢

問過佢話唔係囉

Whatapp 問佢兩句，冇答我就冇揾⋯⋯

咁我又冇隨傳隨到

女人都係咁賤架喇

唔好扮啦

唔回我一句就唔再問

兩次以上唔覆我會以後都唔搵

後備糧食